炮台山龍門勁少人

7點半 晚市 坐唔夠3分1

推
非個區

正常啦 難食到仆街

龍門你少同佢擔心啦
幫襯其他告急黃店好過

咁多分店你擔心啲咩
幫襯其他黃店做多啲文宣啦

北角黃店告急

不如去北角

今晚九龍灣時冰爆曬喎

今日食咗個三眼仔 飽到嘔

係食都打包啦

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

咩app

Storellet

我真係好想幫襯， 但係啲出品真係好差
我係砲台山人 依家經常幫襯時代冰室、大澳德發同埋半島冰室😊

有咩用？

啲靜靜雞黃店就執左多無人知
有時唔明呢個生態既人，點解唔去幫助更有需要既黃店，一味去多人去，出名果間

儲分做優惠咁，蕭生的優惠都幾重手

去晒時代者
仲生意始終要搵錢

好心個老闆問下蕭生點做到平靚正

燒山自己做食材批發, 食材成本低D嘅

龍門連個常餐麵可以難食到嘔
自己諗下啦

附近有時代，高下立見
時代冇位都仲有間大澳德發
龍門完全比下去
黃加有名氣但難食都係冇用,黃圈內都係要競爭既

半島係黃咩？

真係好難食⋯⋯唔係唔想支持⋯⋯⋯

黃到飛起

黃店大撚晒？
唔好食就無人架啦

講咁白 驚唔驚比黃絲咬？

救左細店先
好老實講